比人帽三次 你問 我答

wfc? vv

男人最痛算這種

大演帽子戲法

可唔可以每一個都講下點發現⋯

首 雞全部都係雞 係咪你唱嫁?

好撚慘

我一次已經痛撚到癲

點復原？有冇復合過？輸啲咩？

仲信愛情嗎？

我睇佢whatsapp發現嘅 仲要都幾情慾下

係 同一個人 到第三次先發現

唔信 每個女人埋身都係有目的嘅

女人真係雞

唔係一個人當一頂帽咩？
即係如果一個姦夫屌你女友十次，你就叫戴十頂帽？

好明顯係三個奸夫

臭雞

都唔知有幾多個係我未發現到